[英雄聯盟]LOL賽事討論區#51

垃圾台狗唔想睇,訓個晏覺起身繼續睇

tsm!!

大師兄 之前休賽個幾個月到底做過D咩訓練
對線穩左好多.
又少左比人捉

唔開po

WE輸BP 下場打FW加油啦

caster係咪搞笑

仲話拎baron

tsmtsm

SVEN唔派膠既TSM都已經夠打D組

TSM TSM TSM!

WE唔執下個pb既話
分分鍾FW都唔夠打

咁睇fw有可能贏we添
TSM今場咁輕鬆

TSM TSM TSM

大陸觀眾 冇掌聲

慎完全冇用

大師兄

I wanna shoot something

聽下就算 十鳩幾秒有trist仲唔推埋

圖書館
美帝屌打中共

一睇condi xiye個pick就知

大清

bjergsen 加配連登神鞋nmd 冇得輸

唉 要入定點數買TSM SKIN了

大師兄不愧為大師兄... 幾撚果斷

因為 i come for win

最後個TEAM FIGHT冇人理我

隊隊都輸
番去哭喪就有

DL放左個假真係進化左
穩得黎又CARRY到

CONDI隻豬女好劣
XIYE佢個champion pool真係唔撚識講
好撚奇怪
都係望RNG算

大清trist skin

主場
北美應該瘋狂tsm tsm

大清狀態咁好邊有得輸

睇陣都知嬴硬
雙射手仲要夠裝出山

TSM次次TARIC D大都對應到
琴日FW果場又係咁
一開就比BJ STUN
跟住LULU BUFF DL任射
今次TARIC一大TSM就退
RAKAN又可以捉對面失位
TSM根本打多隻SUP

仲要double mountain+double ad

睇大陸直播見到d大陸旁述死晒狗咁真係好爽

改走哂d壞習慣

穩唔穩打韓仔見真章

其實有留意NALCS SUMMER就知DL 完全冇腦衝過一次
因為果次CLOWN 殺佢果下佢話佢後悔左3個月

我覺得係個個以為佢係退休人士，懶得捉佢

SVEN 同bio 控死隻AP
點解會放rakan架

隊隊支那隊都輸

MYSTIC行錯位比R1下再A1下都嚇到開大啦
邊得閒理你

極有可能大陸仔同台仔得16強

I COME BACK TO WIN

竟然支那隊都有fans

LMS=LPL=外卡

一齊叫

TSM TSM TSM

上年比mata撚狗咁撚

WEST VS KOREA

其實尋晚打fw有啲危

咁睇fw打we又未必輸

we 會強姦閃電狼囉

Xiye個次比bj神單殺 輸中塔
之後佢又比人捉又死
佢都算雷

慎不嬲無用
唔撚明,對面用大蟲,起碼都選隻吶兒黎反壓佢啦,同曹格玩互農真係弱智

TSM都有人叫
強國氣氛都唔係太差
之前RR真係好撚差

反而we可能廢過fw

唔覺得呢場WE好過琴日隊FW

NA 3隊入8強

從來冇驚過輸 由抽籤個刻講到而家
Tsm實力輾壓其他隊

Gnar Syndra Trist準備買定skin都得

慎唔係冇用
係要用佢呃傳送再打分推

TSM 又勁左

下場一齊為MSF集氣好唔好

condi唔可以玩混吉champ 佢pick khazix都好過豬女
xiye係玩開assasin／ad mid 佢平時都唔多玩傳統法師 姐係ori syndra個D 最多都係蛇女

syndra d走位...........

MADE IN CHINA

好難講,大陸爸爸打台灣仔仔會勁幾倍,雖然EDG都輸左一次

琴日FW TARIC後期團戰無乜用
雖然迫塔係幾勁
不過比LULU BUFF TRIS屈到仆街
WE連迫塔都做唔到

兩隻mega tank+trist

無撚敵

大陸仔啲狀態好撚飄忽

gnar we ban左？

要分推pick扑頭仔唔好

Ban撚左gnar

佢地係想前期食住你條條路都無乜優勢果時係咁開小團戰gank你 但今場sven雖然有啲on9 但都叫化解咗前期個危機 加上condi on99咁

吶兒 ban 左

RR

打撚殘班有韓仔既支那隊

果下應該真係極後悔
最有機出小組
結果由贏變輸
千古罪人

We隻AP CC到都走唔到
BTW DaiChing Ho ballll
TSM TSN TSM

we隻ad咁撚夠疆走去同飛機炮娘面對面鬥a
比炮娘a一下crit冇左半血

唔係飄忽係年年都吹大左

WE成個ban pick都係食撚屎
連強國旁述都頂唔順問點解可以PICK個咁無機動性
但對面咁靈活既陣

Tsm tsm

41.3%DMG

即開大走佬
大師兄完美行開

根本最後一波AP AD企位有問題

酒桶一閃E就開爆佢地

究竟仲有邊隊夠TSM打

其實我一路唔明圖書館解咩

MO LA MO LA

無望到,SORRY

屌 EDG就咪拎出黎講啦 年年世界賽都衰 本身撐都變屌

咁要4人唔比強開先得
但we個陣 xiye比人開到傻 加上佢又反應慢
如果用風女防反開會好d

Btw we上返zero仲好

bj怕醜仔

依隊真係tsm嚟？ 好Q勁

LPL D隊鍾意一直搵交打 多團戰 D選手咪多機會SHOW下D操作
咪比到人錯覺覺得佢地好撚勁咁 觀眾又覺得好睇

但都係O個句比賽打得好睇唔等如勁

閃都冇撚閃 直接E撞中 到底乜野企位

尋日打skt果場真係勁既
不過最後變左俾skt表演

咁都唔明 靜到好似圖書館啊

安靜

今場we好明顯輸bp
homme

On9
FW基本上係D組除左msf之外最廢既隊

入圖書館第一樣要注意既係咩

唔好講到咁盡
始終brother sven

個場真係

sjokz今日正左

BJ表示:終於等撚到啦屌你

準備見證EU 0-6

佢細個成日俾人欺凌 再發奮圖強carry TSM幾年 好勵志

C9贏edg
Slt再玩政治
嘩諗起都興奮

睇大陞直播就知,(先讓100頭再後勝)(單中隨機英雄)(咩一刀一件小學生)

成個fight好似隔開左兩條線咁
咁岩we隻ad就要一個面對住飛機炮娘2個,仲要身邊冇哂人保佢

今場都唔算係舉重啦

win 3 games to give fans false hope

咁佢地之前又贏RR
係會高期望D既

隻ad避左好多技啦 殺埋曹格
反而個星朵拉就垃圾

隻中路咁樣企都可以怪隻AD打
佢向後走咪一樣比炮娘射死

今日EU究竟有冇機輸埋

酒桶有閃,可以簡開邊個CARRY位都得,點保

我有無睇錯 點解要等成個鐘先下場

今場WE真係好撚ON9
BP唔講,竟然係出BEN唔係出最強既zero

1 hours?
即刻變翻3分鐘

又係LPL最有希望既一年？

之後兩場都係雜魚對決

依家又轉返

之後個2場唔洗睇抖下先

WE其實同外卡有咩分別?
3rd seed?咩黎架

syndra就差唔多到成場都柒
mystic最後都真係企得幾柒下

最後一波係溶左隻syndra

睇MSF贏下唯一既一場

Fw輸就好睇

隊友比酒桶炸開之後 呆撚左企係原地

fw琴日咁都比人逆轉 唔識end game出撚到線

JG唔派膠嘅話 TSM真係幾有驚喜

打TSM點都輸 扣下招好過

China production

今日有無可能開晒左

唔怪得佢,比隻大大隻科加C追住,R一下就升位,大開落佢度又無意思

agger bjersen 型撚到

笑死

集氣支持打柒電狗

唔撐g2 啦咩

agger

講真果波閃己經夠開Health真係on99
比人單殺推中路真係廢到HIHI,WE 呢隊野上限比EDG重低根本
不過真係3隊LPL 入面最穩

雖然佢派膠 但前期佢都算cover得唔錯

走上去同大師兄鬥A
搞到要開大

AD神TIER係TRIST
JG最強我自己覺得係酒桶
中路唔知
SUP係RAKAN
上路一撚定係cancer科加斯

3rd seed得c9無咁柒

FB魚腩隊 睇黎托柒

NA=EU>LPL>LMS台狗

咁CN 3RD SEED又>EU 2ND SEED既

唔知msf贏唔贏到

睇埋一陣對edg先comment

識睇一定係BP個時睇台仔點打飛機之後轉返英文台
就輸個陣再睇台仔點哭喪

你當ssg死嫁

當我地hka係咩

中路corki
結論：TSM最強

我撐佢嬴G2架

G2隨時打唔贏

估唔到經歷左咁多年s賽
仲有lpl狗夠膽出黎吠

其實RIOT同TENCENT PRODUCTION係分開

大清同佢細個都幾慘

大師兄今年勁左咁多既

今日有冇機會全左

AD點都係KALISTA行先

天時、地利、人和、頂盡比埋中國地板你都輸

梳唔記得左呢隻
BP100%既痴線英

冇
下場應該係右贏

大清細個咩事

kalista整體作用大啲
不過基本上100%ban

我都話琴日fw係打得好
運營做到 bp都好 果斷過以前好多
之不過係tsm4條友超常發揮
支持fw踢走we

成個chatroom都係EU LUL

啱版本姐 上年玩功能性ad冇力

呢場支持Misfits, 想睇電狗輸

佢前期能力係最差個隊
尤其中路 基本上未試過成功壓制（睇咁耐比賽）
加埋今場d資源對換處理太垃圾
殺人永遠無資源拎 0換3都拎唔到一座塔

尋曰果場酒桶睇到眼火爆 所以好有壞印象 搞到睇果時忽略咗好多野

屋企人唔比佢打E-sport仲趕撚走佢

前幾個月中國隊贏左RR都係講到咩強勢歸來
展望世界賽拎第一.
主播仲喊

FB呢隊醒呀
話入左圍當學野，實則阻人出線
不過都係得G2呢D傻閪隊唔夠揪既姐

講真成日笑dl廢個班真係冇睇過dl下半季返黎na打法變哂
真係頂級ad黎

FF下好了
下場如果閃狗都輸
基本上證明左佢係d組最垃圾了

打得好只限中野
後期啲call開始9黎

同edg一樣

B tier ADC

EU LUL

EU係咪下年同NA合併？

Kira：

等睇alphari屌爆MMD條上路
上呀MSF

有班人廢老心態係咁想當年, 用上年Worlds嚟笑大Ching

唔好ff
god tier輪唔到炮娘喎

電狗咪撚再揀功能型AD

上reddit求助

同S3 S5一樣

S3
WE嬴左WORLD FIANL之後個國際賽
之後一直以為s3嬴硬 點知出現左SKT橫掃

S5
MSI EDG嬴SKT
到WORLD FINAL之前一直吹係最有機會一年
咩助威LGD鬥魚送大禮 點知第一個星期全部炒晒
D禮一件都送唔出

今年贏個小小洲際賽又黎過

有4隊都向NA申請FRANCHISE 就知EU幾唔得

Mmd曹格都舞唔掂同soaz一齊死左佢啦

求你唔好燈大ching

我覺得會爆

兔仔隊加油

Lulu
想玩大後期ad?

加油

MSF隻TOP KR CHALLENGER 700+
打左兩星期
MMD打左咁耐仲D1
你話呢

KARSA李星真心咩

JINX

兔隊條上路咁撚廢都比佢混到上菁英

jinx

終於唔係法洛士

都幾佩服佢地依D心態
打不死

GODV

基本上 唔係一定
你拎kira黎比無意思
同埋xiye星朵拉打庫奇都可以打到比壓
佢對線能力都算世界級

無睇開eu
兔仔隊戰鬥力同fnc比高幾多到

Jinx算前期？

jinx 真係LMS 獨家

Jinx..... FW已經輸咗

Sneaky 都A

BETTY比人屌拎唔到後期AD
今日拎隻無位移既後期AD

成個eu都廢

End到game就得嘅

好睇佢隊友秒唔秒到一隻
秒唔到等死LA

solo Q唔差嫁佢
利申：唔係fan

flash wolf又想被口水追住黎射

真係唔識玩老鼠

佢咁快亮JINX
對面會係咁揀CC英

有xayah.........

Jinx 前中後期都唔係Kogmow 對手

jinx後期都唔夠kog痛

有預感電狼會pick星朵拉
一下轟落去幫betty爆發passive

明顯唔識玩

點解咁多人睇死JINX
我覺得後期同TRIS差唔多LEVEL
反正TRIS後期招W都係收頭先撳
有LULU JINX都唔會比人捉得死

打%傷點同

想知牛排個腦諗緊咩

會唔會太樂觀

垃圾之牙波女

不過聽聞NA既人工係EU既三倍

可唔可以請番叉燒

今場POE會唔會又玩垃圾之牙流既球女

佢個前期太難捱 成長慢

又黎時光納什球女

咁老實講 得大陸叫做係呢d飛機杯比賽贏過下skt
有d期望都唔係好過分姐
唔通真係靠抗韓先鋒咩

Mmd曹格

BETTY個髮形

牛扒食開屎你普通人邊會明

頂又曹格

幫手拉低勝率

場場都係呢d英

成隊前期好撚被動唔似電狼作風WO

髮形番左去70年代

比賽係咁

JINX

睇下會點先~

MMD又黎拉低cho 勝率

球女配垃圾之牙

Gg緊

最硬沙包

你估隊隊都GAM咩

你見過xiye用幾多次syndra 佢根本唔用syndra咁滯 佢係怕bj神用
你話佢對線差無問題 但唔好用佢差既champ作準 你要bin就拎佢個D咩Leblanc kass黎bin

trundle前期可以轟爆MMD了

拖到超後期有機既.......如果一晚學得識END GAME既話

MSF加油.

聽講poe 隻球女好勁
fw 點解會放

最強開陣
不過要睇駕駛員

訓醒無梳頭

fw個陣好似靚d

輸梗

FW 係咪無練新招

牛排

尿狼前期打到曉飛咪又係close唔到game一個唔該throw返出去

個個都抄lck係咁上下架啦

睇完琴日比賽見到fw進步唔細
再聽埋佢地wc前訓練每日練到4,5點 朝早10點起身
當所有人睇死fw 我就支持fw啦

都算有唔同架啦
起碼有隻春袋睇下

jinx仲衰撚過varus喎大佬

好似閪帶領潮流

扑頭仔

點會差唔多,JINX係攻速同攻距揀一個
TRIS後期有齊攻速攻距

FW得中路55波, 上/下都爆硬線

有咩可以練姐
佢地只會話外人根本唔明閃電狼

FW番屋企啦

呢家係抄lpl

照舊內戰無敵都夠打飛機

會唔會係咁

雙射手,捱得住有得打既

咁大個跳都可以講到冇分別

牛排真係唔掂

TRIS有跳自保
JINX GG

淨係無自保技已經差幾個水平啦

咁下路狗仔前期一定被推

放左2張飛機落去

betty尋日先比大師兄射瓜

今場撐我狼

FW係LZ既幾多倍弱化版

300

睇NMD打比賽係一種享受

牛排咁撚肥唔好走出黎啦

FW爭氣啲啦

FW輸埋呢場真係唔洗再玩

又pause

remake??

重有大技射走人

點解睇親fw表賽都總有一邊pause

MSF JG部腦冇聲

alphari
第一波換血就cancel auto attack

alphari d auto cancel真係睇死人

FW 爭氣D

買左KOG同JANNA,兔仔生生性性同我咬死狗仔

支持兔仔打穿上路

msf

好耐冇打lol 以前刺客天下，宜家變左ad天下？

坦克天下

因為坦meta

兩隻都係後期英,
一隻有2招自保技,一隻乜柒都冇
一隻後期攻距攻速兼備,一隻後期攻速攻距2揀1
差幾個level

今季有冇權力點賭？

屌你玩trundle輸比nmd隻cho不如自殺

MAPLE最近個態好一般

上路CS

Mmd輸緊0.5個閪

karsa仲多過佢

飛機X2046

都唔只最近
沉左好耐

Maple overrated

FW下路前期壓得唔錯喎

有無人解釋下 Trundle 呢個Pick

明明話去抖一陣 但又忍唔住想睇MMD

佢韓服係咪趺到得鑽一?

FW唔會連兔仔都輸咁柒掛

球女唔係又出ROA納什之牙嘩?

POE睇落想出時光杖

新meta 你識d咩

飛機都出反甲啦

好難講
後期分推點頂

POE都好M5

poe

maple faker殺手

西門真係以為個個好似佢咁廢 出個反甲就壓制到

電狗

MAPLE做乜9

Misfits贏保送TSM啦

roa了

MAPLE

落去啦電狗

買左GRAGAS JANNA KOG CORKI 曹格
撐邊邊好

行果個位係咩事

廢到

返台灣啦

廢撚到

點解唔向下飛要向左飛

JINX嬴緊十幾CS

以前既maple 好似勁d

合理

閃電狗

MAPLE今年係無咩火咁

真心唔知有乜用 塞AP打AOE傷仲好 唔係諗住打團個時有得A人?

佢跌左去唔知去邊

上路幫你輸返

乜豬女招大好難中咩

上路咁重,舉到斷手啦

MAXLORE一早開大GARGAS死撚左LA...

佢應該帶埋戰鬥狂熱

都幾
玩下你就知

playoff輸G2果陣又係咁出
幾次轉人都唔夠傷
但係佢獲獲咁出好似好有性格咁

Jinx 先贏得嗰10 CS, team fight 一定輸

Mmd死lu

感覺KARSA唔係佢個META
MAPLE又跟佢一齊跌

poe 一直都係咁玩, 當年佢法洛士個tear build都俾人屌

支持電狗定蝗狗16強好

贏一個FB都贏緊1.4K經濟lol

mmd係咪姐係麻麻地?

Y NOT EU

屌你悶到

Lul

覺得易中係因為對面反應慢
Challenger打Challenger唔中其實都正常

支持蝗狗都唔幫台狗

鬼唔知佢一直咁玩 但同傳統build比起來又唔係特別勁

唔好賴Karsa啦
karsa meta英起碼叫拎到出黎
maple淨係打飛機

全後期陣
有 fb已經好好

eu對lms 鬥拖

尋日大師兄下下後手跳走吹佢唔漲

msf ad啲裝

好撚悶

落街食個tea番黎應該仲打緊

正常丫

呢場冇40分鐘都結唔到啦下話

MMD愈坦TRUNDLE愈開心

MMD做乜鳩

ai出裝係咁上下

都正常 要趕走佢

賣撚左件doran shield

後期吸佢防黎坦咋嘛

mmd愈廢連登愈開心

搵我sub mmd好過

MMD神救

MAPLE
MMD

Mmd做到野啦終於叫

睇個款要一個鐘
10分鐘都未必有一個teamfight

maple成場發夢

EU D MACRO幾時廢左咁多....

兔仔macro好似唔太得

唔守中塔？

如果gam有得打lms 橫掃硬

jinx多重箭好咩

poe又出呢套裝

FW passive 係咪強制55開?

你睇g2贏左幾多次playoff就知

場場逆eu打爆

以前eu 最勁係macro

完全冇理過條龍

呢隊MSF好撚廢喎
低質到

POW又黎新理解出裝

佢招Q一炮轟3個WOR

上路輸太多 去到後期好恐怖 又坦又痛

預示要用啦播

今年msi咪打咗

完全放棄左條火龍

20分鐘1死 都算幾緊湊

放龍戰術,好似係

jinx係一定要出
唔係點打團戰

佢想點

放俾人肥再吸佢防

時光納什球女出現了

另類飛機

呢場悶撚到仆街
點解你地可以睇到咁興奮

EU 出裝點會咁易俾你明

期待台仔仆街

你邊忽見我地興奮

7鬥7好好睇播

手又短 對面又有酒桶 點a呀 同飛機對射咩

巴龍位三隻真眼

隻狗後期FW 好難打喎 MMD又廢

廢柴打廢柴 同 勁隊打勁隊
都係唔錯既

一睇就知fw完全唔習慣eu既拖泥帶水打法
如果唔係而家早就拎左幾個頭

咁落去又落得上場下場

根本兩隊都係垃圾

poe呢套裝打playoff唔係柒左次喇咩
又咁岀

準備進攻ptt
岩岩睇完百度lpl吧

同CORKI鬥A你識條春咩

出埋坦裝咪唔怕酒桶

一睇就知fw輸撚硬
因為兔仔而家特登想拖到後期

閃電狗連EU都唔夠做

唔知點解, FW啲比賽平均時間好長

以為放幾隻引人去打跟住包對面,但又唔係
都唔知做乜

ori納什應該係想推塔快啲
之前我玩ekko都試過咁出

悶到訓著

浪費錢

拆塔幾快

球女咁出會唔會冇DAM

正常
FW不嬲唔慣EU嗰隻互換打法

又準備係巴龍區um下um下um到輸

佢可能想有機會BD

咁無妖唔係仲好?

唔知點解平塔+拎左首塔,輸一個FB
都已經輸左2K幾經濟

拎自己黎講想點

又等乜? 等人隻KOG 5件裝先打?

魚餌戰術

fw 前期lead = 打五十分鐘輸
fw 前期冇lead = 打五十分鐘輸
浪費時間

比對面拎左90蚊

又話唔識end game

連優勢都打唔到

有邊隻打法佢地慣呀咁

BETTY應該係唔識玩炮娘老鼠同大口狗

FW 中期又傻下傻下 行黎行去

年年都係咁.

球女 TRUNDLE KOG都食攻速,JANNA又易觸發魔器

D觀眾應該拆隻眼就拍手

打到妹下妹下咁

殺韓仔專家（自稱）

genja

打到咁
寧願佢地打番前期陣搏下好過

年年都係巴龍前面um

可能做完份assignment番黎仲打緊

開巴龍啦屌

扑頭仔做咩唔分推

KOG對面拎左 炮娘BAN左 WOR

NMD果然冇令我失望

見到連登仔一致踩fw
我選擇好似琴日相信tsm咁信佢地

仲有XAYA

FW有期果斷好多
而家又去番以前咁妹下妹下

吊你老母MMD真係好垃圾

做乜唔打baron..,

我唔係講呢埸

又放龍

mmd 廢啲定soaz 廢啲

FW驚兔仔偷中路塔
連巴龍都唔敢開

mmd真係一個笑話

有無巴打去同fw申請頂mmd個位

宇宙第一上路 MMD

mmd 廢撚到

做乜又唔打baron

追隻KARSA追到放龍放塔

karsa?

明明佢韓服soloq用得最多就係tris

依家可以肯定
老鼠一定唔識玩

mmd
係狼位比人捉之後交閃
唔夠半分鐘係中路又比人捉

fw

廢到喊.

好似打緊SOLOQ咁

BETTY連續2次自己行另一邊比人捉

False-hope Wolves

成隊閃狗開始送頭

落地獄啦fw

廢到笑

玩完~

廢到咁既喂

corki仲係到食兵

FW

兩隊都好撚廢下

台灣同強國咁近,住多幾日先走啦FW

係時候睇台狗台

BAN PICK果陣問點解唔睇好JINX既自己睇下

樓上各位台狗準備崩潰未？

BETTY D 企位仲廢過NL

fw 0-6 the dream

同康SIR隻曹格比,MMD真係好撚廢呀

FW 真係台灣之恥

gggggg

MAPLE好似D死台狗 明明打得嬴 係都唔係GROUP

正想講 已經唔關mmd事

睇完琴日edg-skt個場
再睇呢場

電狗廢到笑

PTT READY?

佢2次分開行 玩TRIS最多咪唔死
咪一樣無DMG

玩完

明明見佢叮baron
又走左去食中路
eu啲人做乜撚

到台仔打即刻轉去garena睇

869

韓國殺手

869 NMD仲高傷過BETTY

Betty好易畀人zone out

痴撚線對MSF比人0-5

點解曹格咁易玩都可以有咁大分別

未開打有幾多人話閃電狗首名

VS

FW隻ad企個咁ge位點輸出？
係咪低能
隻lulu加晒大落隻曹格 又咁坦得
都企個個位輸出？

科加斯輸緊60兵

球女908 dmg

maple已經好撚醒目 但1打9 真係慘

玩JINX同叫人捉自己有咩分別

咁唔死咪已經一個好大既分別囉

唔洗睇

又想台仔輸
但又想EU 0-9
好矛盾呀

ad死唔跟lulu

媽寶宜家淨係識係咁偷拆

閃尿狼

karsa 真係好廢

ad 仲唔出物穿

FW成隊都好廢

JINX宜個PICK真係ON9 冇英到咁慘.

LMS Shit 1
LPL Shit 1

pro打少隻已經可以成個勢唔同

免仔都打唔贏真係無眼睇

maple 啲攻R J

mmd有flash唔交

mmd

佢行果個位已經唔關隻英事囉好無
你睇佢岩岩MAPLE打TRUNDLE果個位
佢隔住成塊牆係度睇
都唔行多2步係下面兜

係時候轉台灣台到聽哭喪

佢仲要話"最多咪唔死"
打比賽保到命就有輸出
呢樣已經係一個極大既分別

係咪有人話jinx同tristana差唔多 評價下

所以其實FW打TSM打咁耐
因為佢地用左1個月去PREP
一打之後D場現曬形

尋日skt輸10k都反勝啦，我痕冇問題

仲話MSF係D組最廢

都冇諗住打人,出黎做咩

MSF心諗. 我打成咁都贏

MSF上路1打5

以為出jinx有咩諗法 廢到

D台狗話佢係廢版MMD

FW唔會識打防守 剩係會妹下妹下妹到完場

好撚廢./

心態又淆底

電狗今場又輪到邊個做戰犯

岩，勁過SKT 韓國殺手

clg 是除了外卡以外...

全隊

Maple 係咪掛住玩絕地求生放棄lol

今年出唔到線?

佢巴龍果個位
佢自己行左邊2次
完全唔跟隻LULU
佢拎隻TRIS都係跳走
一樣守唔到條巴龍

老鼠仲好啦

依家D英係咪已經完全唔平衡

利申: 3年幾冇玩, 淨係得閒睇幾場比賽

雖然MISFIT好撚廢但閃尿狗咁有自信揀隻JINX出黎

用TRIS咪可以跳返過去另一邊打人囉

我覺得無係karsa
冇一次開大係靚既
次次被人捉

其實"識"玩jinx唔解會唔識玩老鼠？

岩岩maple pick星朵拉博團戰打死1個幫jinx開reset
好過而家用飛機
但係對面坦到POKE唔死

咪比人打爆囉

上路輸100cs

jinx可以射火箭呃輸出 老鼠就隱形出去送

台狗總廢過外卡

5個閪

想證明比大家知,LMS先係最廢

媽寶隻飛機永遠不會A人

打左兩場都未見過佢爆擊一次

台仔聊天室好搞笑

msf個陣後期仲勁 又慢性自殺 未見過酒桶E閃

台仔崩潰

點廢過mmd

果時1打1緊佢用TRIS都唔會跳過去

強國果邊直播仲好聽過台狗果邊
台狗果邊好撚悶

無睇bp 仲有咩ad可以揀

100兵

之前都仲諗唔明點解佢2場都帶TP,根本佢淨係諗住BD

死老豆係咁上下

trundle 好肥補血好撚快

4條友呢埋伏人
隻ad射出去報位做乜9

上路輸4K

隻CHO冇MMD果隻咁隱形,好似係

Fw真係
求其去菁英場搵五個路人都好過佢地
再係咁翻去打六都算啦

輸佐未

Betty 唔識玩 tris

自己不斷split push唔撚group
完場話我已儘力，隊友太重

妹完未

睇到有人屌maple係死台狗淨係分推唔group
唔係maple推塔贏返啲錢fw輸得仲快啦帶住4件垃圾

識

上路輸cs 係正常

上路一條友輸4K

trundle全場最高cs

好撚悶呀屌

睇台狗台D畫質垃圾到..
即刻轉番

有人話msf垃圾，咁fw輸比msf嘅話係咩

betty做乜鳩

BIN C 2:30

成隊都柒下柒下

幾時話電狗唔垃圾

點解BETTY咁屎都俾人吹捧

佢都唔跟隻LULU行 都唔知想點

fw 仲點打 we 呀
mmd 廢撚到
除左走路仲識咩

MSF其實都算打得好穩.雖然都有D廢

2隊都係垃圾
垃圾打垃圾
勁d嗰隊垃圾羸廢d嗰隊
冇衝突喎

河位自己行,豬女開大封你條路,用TRIS係咪可以跳返去另一邊A人呀

fw鋤強扶弱

冇人話台狗唔係垃圾 垃圾都可以分高下姐

打得好撚肉酸 人地一上就縮 又縮唔曬 又比人殺到 冇眼睇

點解咁靜

KARSA都係垃圾黎.

Ad唔輸出打撚踢

Fw

睇chatroom姐

輸10K 韓國殺手閃尿狗準備學SKT反CUP

CLG是除了外卡最爛的那隊 之後輸比CLG

特朗德痴漢流

trundle大都唔洗開就殺哂D坦
打團開埋CHO應該頂唔到2秒

FW下年再見

廢撚到震

俾RG打仲好

如果兔仔贏到
TSM應該出硬線

Group囉睇下隊垃圾fw打緊乜 攻速球女都唔夠打

俾我係現場都訓著啦

MSF marco都好差下

贏=META呀清

如果係AOE 既球女佢地死得仲慘

閃狗隻ad betty唔太得

下年比一個位lms算啦

karsa今場廢到

時光納什球女都贏到

KARSA老了

betty完全唔信隻sup, 抵fw輸, 兩場都係咁

YEAH!!!!!!!!!!!!
再來一個再來一個

0:6

好核突.

等睇成隊d主力比大陸佬買晒

隻troll king硬撚到

都冇講錯 fw=外卡

買左msf嗰d 真係fapfap

soaz la 佢比人打爆個facecam影佢仲嬲爆爆咀up up 實係到周圍blame 呢樣果樣 琴日食屎狗應該係頂唔順先閃上前自殺 無乜可能a左1,2下仲有half hp 逼左flash已經賺 仲要閃上去送死

上路輸成150兵

快啦妹完未啊

一個位咪閃電狗出去獻世

maple 揀隻full AP咪算

玩飛機玩到9下9下

你唔係咁高估lms呀嘛
邊隊出去都係俾人屠架啦

球女套裝真係出黎推塔

RG咪又係垃圾 比HKA屠

擺明係dyrus果d自己廢發脾氣

特朗德像鬼一樣

普通隊伍後期團戰點會夠EU隊打呀

ahq會好少少

曹格嬴過未???

屌

贏咁多食龍做乜9
快啲推中完撚左佢啦

訓啦柒頭，洗唔洗俾埋m17出去呀

fw呢d妹下妹下慢性自殺真係最撚廢

再來一個再來一個!

輸200 CS 啦就

一冇韓國隊連嬴都嬴唔到

除左蘇牙屎同台狗用都贏wo

兔仔係垃圾冇講錯喎

過埋今年
fw應該散水
去掘金算啦

成日贏wo

以後LMS去埋打入圍算啦

mistake真係講得啱
Lms無左有toyz嘅hke得返兩隊係度打飛機
之後就冇進步過

出死帽就秒撚左maple啦

岩呀 不過閃電狗仲垃圾

Mmd真係廢到仆街唔明點解做到pro player

正面5打5 FW一樣有優勢
係佢地唔知點解永遠都唔敢打

FEEL到MISFIT準備自爆

mmd同soaz再次向世人證明點解唔洗ban 曹格

回家吧 閃電狗

fw係少數拎曹格輸

cho仲係得3.5件裝

果然冇競爭係冇進步
年年都係AHQ同FW

今鋪應該可以炒牛排

蛇蛇交埋HEAL做乜鳩

MMD都係跟call做野姐

RG係前半季都OK
後半季小V應該開始比人掘+比人睇穿
搞到後半部無哂競爭力
結論:成個區拎去同LPL合體仲好

楓堂要分推你敢嘴？

蛇蛇 0/0/0

對面高魔攻唔出適性頭盔

FW會唔會0頭完場架

301-VS 475CS
MMD返去打飛機啦

嚇到瀨緊屎

好撚柒呀屌
人地ahq死亡組都有勝場

條撚屌得把口

BIN成世

上路加jg真係打到成篤屎咁

特朗德呢D英明明會戰唔勁但前期會戰完全唔敢開
到扣格魔肥左 打毛 又PICK隻吉恩都唔知做乜春 之前又PICK法洛士
老鼠 艾希 唔識用?

冇錢啊清

2隊鬥廢

其實出黎冇用 trundle招大咁counter tank

嚇到DF一齊按

出反甲呀

jinx真廢

out 170 cs

000最撚勁果個WOR

收埋件反甲啦

ASHE就算啦,老鼠應該係唔敢用

艾希a唔到都仲有w r
jinx

佢買左反甲

關咩事 本來rg既打法就值得被打爆
一出國一定現形果種

只不過lms太廢懲罰唔到佢地

成隊得一個FULL BUILD
打條毛

岩岩講完要albis
仲俾日串古代人

JINX呢隻英,比人nerf完之後SOLO都唔多見啦
老實講,用佢仲撚衰過用CAIT啦

中路唔pick爆發傷幫AD開passive既話
JINX就會好廢

合體會出到幾多隊台仔？

下一場啦

CLG是除了外卡最爛的那隊

再來一個

完全打唔入

講真 lms而加無一個係好嘅主call
小v算係好少少

隻trundle一開大隻曹格溶左啦

除左比人開戰之外 禾撚無野做到

非泡世界第一sup

隻kog唔驚死

上路輸1件大裝

賺

POE普攻好撚痛啊

蛇蛇係唔撚大隻JINX定岩岩CD好

gg

再來一個!再來一個!

好勁呀MSF

酒桶由頭到尾冇一次敢開個戰

球女表示 你地慢慢玩 我a塔

kog企到咁前

科加斯招大唔係有斬殺指示器架咩 明知秒唔到都閃R

電狗叫癲狗

屌 柒撚到0:12

對面廢咋

台狗廢撚到

0-12

FW隻AD 好似唔係幾信人

Maple回撚哂塘

岩岩咪炸左隻KOG囉
佢秒解閃左

球女無魔 唔驚啦 普攻

抵撚死台狗

炒蛋

垃撚圾
笑死

0殺

KOG食咁多技都頂到

真係食蛋

對面0死

LMS LPL 1ST seed 0-2

球女普攻打塔好撚痛

捨命閃過去咬個有復活甲既 , 世界級

台仔哭喪啦

今次台仔無野瀨了 carry型ad同功能型ad一樣唔得

閃尿會唔會一場都贏唔到

點解唔係曹格行頭

恭喜定TSM同WE

0 : 12 肉酸到

閃上去咬
1換復活甲 賺

為EU爭光

佢岩岩TEAMFIGHT A足全程
又無食ORI同豬女招大

番屋企啦台仔

第一種子

垃圾到呢

屌你mmd 咁都咪唔中 好波

應該冇可能, tpa個影響力太大

好多盾

0-12咪撚出黎柒啦台狗

重廢過ahq

笑撚死人咩fw

比人大炒。唔知班台仔會有咩反應

lms 變外卡啦

呢場jg都好大問題，成場都比人知道動向，剩係一直食野怪

如果唔係爸爸on9, lms已經0:4

輸梗都唔開baron fight背水一戰
仲係度龜等人食完慢慢sm,電狗真係抵輸

有咩網可以賭比賽?

good!

FW死撚左佢算啦
人地AHQ都贏到一場

係時候去PTT睇暴動

fw鋤強扶弱 你地識條毛

關乜事

加油你地4強一定得架！

下場G2輸埋就完美

好多都低估球女個盾

GARENA主播仲話SKT琴日差10K都贏到
話可以睇定D先
而家輸埋

eu開齋

又係時候睇PTT

根本就唔應該有lms呢個垃圾區

兔仔:屌,原來仲有人廢過我地

閃電狗好笑

今晚ahq贏skt就好笑
雖然知冇咩可能

關咩事 S5果陣都叫ok既
之後一年比一年差

16強一定得

法洛士 JINX 笑死人

尾4

外國

岩岩依開盤fw 大熱

有冇傳送門睇台仔哭喪

畀曬外卡好過

D組4強

台狗主播仲以為有希望

即刻睇重播

一返黎就見到握手

見到垃圾狼輸 仲爽過打j

msf啲決定已經算廢
但fw

同去

當自己skt知唔知醜架

小組賽4強

4嘅2次方咁多強？

fw 下去吧

你估FW係SKT啊

改口組才是死亡之組

Citron Honey
3 週前
這次很有機會四強 我狼威武！！
如果你他媽沒有我直播吃屌

bet365
misfit好似3倍

我覺得除非佢pick到kalista 如果係唔係都差唔多
不過100%ban

LMS真外卡隊

要迫戰唔迫
要食巴龍個下唔試

JINX 法落
PICK曹格唔扣KOG

YEAHHHH!!!!

屌人地開巴龍個陣mmd企到咁撚柒遠想點樣呀

閃狗真係來搞笑

小組四強

呢個版太食ad

[閒聊] MMD的價值是不是為了凸顯對方選手

我認輸啦 betty真係信唔過

lms就係因為tpa先變一個賽區, 而其他大賽區(kr 以外啦)又真係冇出過一隊tpa

陣間g2 穩唔穩，想買幾十蚊

再pick飛機都係返去打飛機算啦

牛排無撚腦

你地做咩唔撐fw 佢代表緊你地個賽區架

mmd成功拉底cho個勝率
即係隻英唔op

台灣都係人情戰隊 閪 NMD

係咁上下 合拼返去gpl啦

後期AD仲有TWITCH,
CAIT,點解要PICK隻咁依賴人地既AD

媽寶擺明唔識玩

淨係識R 洗傷害

g2就算啦

攻速波妹勝率100%

岩岩最尾贏球女咋
球女A塔幾撚快

告訴大家一個笑話

lms入到八強

hka算唔算？

牛排打職業個陣已經廢，仲請佢做教練，笑撚死

佢拎TWITCH都唔會隱出去
CAIT仲廢過JINX

屌
雖說我狙擊緊啲落水LMS狗姐
唔洗場場都比機會我啊

含撚啦LMS垃圾

幾時有個傷害表睇下
好想睇JINX輸出

sjokz真係好正

琴日個comeback除左SKT根本冇咩隊做到
連LZ 未必得
唔係話SKT>LZ
只係講打逆風comeback能力

得1.4真係唔抵玩

送分隊FW

今朝入黎屌人唔撐台狗班傻鳩潛左去邊

冇位移=死

Karsa 成場行行企企

依家勁少少既隊都識打cho
未去到咁無解

點解牛排咁廢都仲生存到

黑暗兵法

牛扒去食屎算啦

越南仔:企開d啦屌你老母

1.33買唔過

以前成日懶叉燒.

無左叉燒好似仲撚廢

cait上幾個版先係後期 依家唔係啦

LMS入面先無解

唔會低DMG得去邊

倒不如allin skt ssg

想買first blood

果班小學雞黎 唔洗理

訓左冇睇，韓國殺手贏幾多

最好笑係點解覺得法洛士唔掂係換隻jinx

本身佢做選手果時都唔係勁

完全睇唔明點解要撐台狗

牛排D BAN PICK 不嬲ON9
同綠茶一鳩樣

叉燒 貝克勁好多

D組4強 成功了

MMD既對手永遠做到PLAY

fw就收皮啦
地頭蟲 係到串77

同edg一樣
Tsm玩政治就gg

宇宙第一上單MMD

打幾多輪小組賽

點解D組一號seed會輸晒

廢囉

cait 參照 kt vs ssg g3 full build deft 攻速分分鐘仲a得慢過岩岩隻ori

我諗對面隻Trundle 見到個PICK都肯定笑左出黎

binc

ssg有1.7
諗緊買唔買
比we同fw搞到啲過關斷晒

6輪
輸到0-3就gg

小學雞：大家一樣server架嘛

可以PICK JINX
但中路點都PICK隻一波爆發
然後要秒返件比jinx有passive先做到佢輸出呀嘩
得隻飛機poke下poke下
仲要對面成隊唔計下路,3隻都坦到ON99

tpa 之後有ok過咩

內戰3幻神 EDG FW G2

閃電狼小組賽四強瘋狂慶祝區

炒撚左牛排同MMD佢啦
好撚廢

reginald雖然打機廢
但佢管理tsm算係唔錯

開心到

有時真係忍唔撚住笑
第一日AHQ贏出黎幫台狗打晒J班弱智

叉燒先勁

呢幅圖有排可以bin

真係on99
全台灣真正有d料既教練 俾自己隊既退休後備取代

根據果堆不學無術 打機不成哦片廢物講
因為佢代表緊你個Server
所以要撐佢

笑到

其實佢係以前NA第一中路

本身球女平a 都好痛

利申:球女玩家

俾我就輸俾msf然後送we同fw落地獄

bin得好勁

台狗野真係唔撚明

好撚過mmd

要求置頂

貼去fb 專頁

G2

四大內戰幻神
有3個仲未拎到1W

叉燒起碼分析分高幾班

faker下場玩波妹都要抄裝

如果fw 最後0-6真係好柒

TSM一場都唔可以輸架
WE 始終都係好勁
係輸都係WEEK 2先玩

呢下我諗swordart都r爆頭
點解隻jinx唔跟自己走
本身都諗住行過去cover佢

用命閃r番生甲，你敢唔敢？

cait nerf左之後真係仲廢過jinx

放PTT BIN C啦

咁依樣2回事黎既
好似以前主call
唔通Kkoma可以打爆人咩

不過佢選手果陣真係廢
只係冇人識call 先keep佢係上路

起碼知自己做緊乜先啦
呢隊都唔知自己做緊乜

佢巴龍行到中路都唔撚跟人走
淨係射招W
不如下場拎隻EZ啦

雖然條友黑人憎 不過佢叫做真係識LOL 牛排 綠茶真係

FW有機嘅 聽日輸埋比WE
只要下星期連贏3場 就算出局都夠台仔打幾年飛機

但依家NA mid其實係得200 iq
其餘都係EU

根據慣例
FW下場就係LB 李星

我說閃電狼一定行

上年已經3-3收左皮

今年唔可以輸EU啦

好熱血
好似同隊友講:之後靠你啦

屌你咁都呃到咁多傷

你估we咁易輸呀

同埋第一種子出線始終有著數

睇到我大快人心
有冇人有之前巴哈出線機率個post

球女D傷

有大CHING唔會輸EU掛

巴哈爆未

2年打世界賽 問題一樣 柒照舊
牛排好波 FW好波

FW最搞笑係走佬永遠自已走自已
分開兩面走叫人對面開自已
仲職業隊

有冇人記得C9 3-0後 0-3？

佢以前啲call都77地啦
依家啲選英又on99
證明佢選手同教練都做唔掂

睇返ban/pick 係兔仔先pick KOG
之後先pick 曹格

fw班柒頭英都唔識練 學人打比賽

我狼聽日打有韓仔既WE sure win啦

唔准bin師奶
btw Sneaky daddy at worlds

C9仲要係輸埋加賽個場
4場淨係贏一場都出線
個個星期好似NA 0-10

係lms依d賽區夠皮啦

唔記得，淨係記得0-4

媽寶去BD

MMD KARSA 仲去兇人俾人捉

賽前仲話自己溝通好左好多

未必
個勢玩政治都重有機排頭位
只要tsm同msf一直贏
Msf可以輸多次俾we或者fw
之後tsm輸一場俾msf
咁就tsm msf出線

依家skt基本上a組1st seed咁濟

呢個大個d 睇清楚d

睇巴哈:

彷彿看到去年，前2場都輸了，但第3場贏了被認為最棘手的SKT，我相信今年也是一樣，第3場一定會贏的......

還有我記的前年也是這樣，第1週 1勝2敗，但第2週全勝。

我相信第2週會全勝的